向渡邊麻友作最後致敬

再見了

我屌

ching睇下醫生好 d精好黃

燈光問題

記得睇大夫 為你健康著想

屌

滴出黎嘅，樓主睇下醫生好喎

要致敬起碼射穿紙

屌 痴撚線

CLS

唔出埋感謝祭先

G

射左好多

Ching射得穿？

你唔好咁撚癲啦卡老

想幫樓主奶返乾淨

射了很多！！！！

痲友就係俾樓豬呢啲死毒撚搞到退出

渡邊麻友係雞

渡邊麻友係富士7樓開檔，380蚊1q
上次俾四百好老實咁找番廿蚊，醒左俾做tips開心到爆
一路插佢一路唱忘記我自己，相當寫意
坦克車牌，加50蚊環吹送口爆，加100蚊nuru45分鐘
熟客有啲為留客送埋環吊中出
上次臨射前嗌光復香港，佢好配口咁嗌時代鴿命
爽到袋底精都出埋